今日聽到唔止一次有人講 “今日佔中呀”

究竟d人知唔知香港發生緊咩事

可能真係會發生呢

佔金鐘

留守有機會

我係林鄭屋企出面 可惜佢唔係到

都是羊